有無人鍾意米津玄師

放兩首我自己好鍾意嘅歌

]

無咩見人講佢
曲風特別

識佢係因為前排第一次聽loser 覺得好特別

bewteen 我都鐘意第二首

識佢因為初音
ハチ

聽過幾首，唔錯

鐘意呢首呢個版本

雖然唔係佢唱 不過真係好好聽

same here
3月個ed超好聽

識佢因為nikoniko

vivi

ゴーゴー幽霊船

同好 好撚迷佢

佢算唔算全實力派
好似基本所有野都係佢一個搞
冇人幫佢就可以咁出名 由用ハチ個名開始就係

想成為好似佢咁嘅人

有錯請屌

佢好多首歌旋律獨特 加上用詞好深 有好多意思 (如結ンデ開イテ羅刹ト骸)
呢D係我鍾意佢嘅原因

最愛flowerwall
歌同mv都好正

ハチ

新歌Orion都好正！！
最愛Loser

最中意呢首

Loser

好撚好聽 ex好中意...

Me too
東京地鐵用埋黎做廣告歌 好正

平時好似單機咁上連登都慣曬
估唔到今次唔係單機 搵到咁多同好

算
肯定唔係行偶像派

Loser勁正

咁多年黎都唔敢夜晚聽 我好撚驚個旋律

ViVi

我想問有無人抽中左七月國際forum場live

Pish

我個 friend 叫佢日本 Ed Shreean

我覺得佢個樣好似達哥

我啲朋友都有講

我的英雄學院op都幾正

因為3月のライオン識佢
之後聽埋其他歌
好正

最鍾意恋と病熱
有冇巴絲知個PV其實講緊咩

聽到好鬰悶
十週年啲歌好多都搞到我喊曬口
但呢首會想思考多過想喊

新鮮滾熱辣
好撚好聽

btwハチ既歌我最鐘意其實係リンネ
之後係Donut Hole 不過呢首都半首算係佢自己(米津玄師)
本人出道之後暫時最鐘意真係アイネクライネ
等新專輯出之後打我面

今年真係on fire

咩意思

我最鍾意俄娃